Sistema de Gestão de Horas Complementares
	- Depêndencias com npm
	- Build com gulp
	- Testes com mocha
	- Análise com jshint
	- Pipeline bitbucket

Colocar heroku em produção
	- heroku config:set --app sghc NODE_ENV="production"

Comandos básicos do heroku CLI https://devcenter.heroku.com/articles/platform-api-quickstart
	- heroku login
	- heroku auth:token
